入嚟講兩句 想時間快啲過 (22)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！冇我嘅事絲！獵豹絲！毒計巴！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

2!

無人搶

新post同大家講多次
大家好

搶下先

茄豆bb

大粒麥

係

再講多次先 香港你好

圖圖

你變壞啦
踢你出群組！

大粒麥你好
返工忙嗎?

因為你搶唔到先咁講啫如果唔係會見到你寫2喺3或者4

洗完個匙羹返嚟 就搶唔到2了

係 我都發現到

有問題想問

忙過隻狗

早訓

問

原來係我誤會咗佢 梳lee

係 請講

我覺得呢個群組好益智

你尋晚四點先瞓

啱啱食完yoghurt

健康

有無試下睇中醫 雖然連登反中醫

可以唔使格硬social的
我平時都好多野講 但要靜都可以成日唔講野玩自閉都得
要接受唔同既自己 會開朗好多

連登反智。

因為我月巴

你真好

食藍莓yoghurt 好好味

same
想比返啲時間自己唔講嘢

肥都好咩事

假如有個人覺得好寂寞，佢純粹係想搵人陪，然後就搵咗個伴侶。不甘寂寞而去搵伴侶是否不可取/唔應該/唔道德？

有個follow up question，假如佢個動機係怕寂寞，但係識異性個陣真心愛上咗佢，最後拍拖。
動機係為咗排解寂寞，但唔小心弄假成真，咁又點？

利申：on9仔

咪講咗呢個群組好不健康

又踢爆

兔仔小心啲

發生咩事

因為我太瘦肥啲先會健康啲

假象來

玄學大師

咪撚

無點 一齊就係為左開心 唔開心又可以拜拜

我俾啲脂肪你

越嚟越忙 心攰

唔去咪六根清淨有咩所謂
如果同事 日日都返工見啦 唔啱傾/唔想同佢傾咪假期唔好一齊玩

照食

咁要睇係咪雙方都同意，如果對方都唔介意你係用嚟攝時間嘅話就可以， 即係前提過要知道你純粹係因為好寂寞所以先搵佢，而佢又好寂寞要搵你或者唔介意

咁其實都冇乜嘢，動機係排解寂寞但係最後可以打動到對方個心變成真有乜嘢唔好？

玄學大師

忙咩？

想要

不 我如果知道另一半拎我嚟sip時間 我應該會好嬲 一係就唔好講出嚟

有咩布甸食我愛布甸

你的說話很溫暖

我又食

巧！

俾晒你不謝

返學嗰啲

建議你睇下呢本書我覺得幾好睇

咁都肥唔到羨慕

會唔會太多

良善的內心受人尊敬

幾時忙完

你講得幾好

你很文學

咁快又爆post

其實你都好溫暖！

唔知點解依個post聚集咗好多善良嘅人

算慢啦

因為你好善良
你應該改名做唔好唔善良

沒有 有D說話要用書面語講才好

所以我以前講無聊嘢口語，打長文就係書面語
不過我而家懶咗

食啦食啦

係啊 放工時間就理論上唔應該覆msg

3月中有得抖 之後4月再chur

對 長文用書面語
人們會睇得比較順

加油！

試下生活少D用/諗 "不 困難 不喜歡 討厭 "這些否定詞語

Yes

好我pick up返

你連我同6呢啲咁嘅人都包容到真係好善良

chur埋呢幾個月就出嚟做野

最緊要唔好強逼自己善良，開心就好
強逼也係負面詞彙

呢個唔係回覆以上嘅內容

你係可以的！
啱啱出嚟社會應該會好辛苦好大壓力！
要記得搵方法去釋放壓力 唔好整壞自己身體

強逼自己的善良是偽善

多謝

以前遇過其他科freerider 我哋幾個前一晚唔同佢contact
等佢一個人驚 鬼叫佢唔應機 唔俾佢坐享其成

OMG! 你係唔係牙港？

辣油
做咩仲未瞓？

終於改名了

香港你好食咗布甸未

揾工好難一出嚟就要挨幾年先有得抖
內心要好強大

原來已經一個月

理論上咋 實際上我放左工都成日要做嘢

未 仲上緊堂

話咁快就返左一年零四個月工 份工我唔中意 但係依家有份工已經好好 唔敢走人

Sad 咁落堂食

其實都好似契約

但係問題係愛情係講個信字
邊個違約都好 無人追究到

可能唔跳唔知身價高呢

仲有成粒鐘

你的疑問 呢本書應該解答到你佢有講好多愛情本質

做住搵?

份工做到我好灰 好明顯唔岩我做 要好細心先搞得掂 我唔係呢種人所以成日做錯野

晚安

就算你份人唔細心 做得耐你會有習慣
你會從之前嘅錯學習
所以正常來講應該會越嚟越得心應手？

想食布甸

就快要正式出社會打工 full time
有咩感想 有冇唔捨得

same

又抄me

好熱

真 牙塵唔計
包容到我已經好神奇

有咩問題
我唔覺得你有咩唔好喎

有㗎喎你要追究佢嘅話你都可以攞返啲證據出嚟
我估係因為啲人多數唔捨得所以放棄咗

點解唔計我

其實都算追究到？ 擺上網公審係其中一個方法

我嘅意思係 如果現實生活中有人違約
佢要承擔返個後果 或者法律責任

但係相反愛情 係無人可以幫你伸張正義(?)

大粒麥身體健康

除非結咗婚

唔好咁擔心啦 無事就好

溫暖=習爺爺gif

咁咪好囉

無錯

唔覺係一件好事來
樓主世一

你真的擁有很多的愛

因綠都世一！

我冇咁嘅意思㗎

不過到時啲人又會覺得有道德問題

因為我唔知你衰唔衰
但我肯定自己有咩問題

同fd距離遠左 希望仲有時間去下旅行

最近見到一啲句子 覺得幾有意思 大家想唔想睇下？

好

係 要好好知足

想睇你多啲

咁呢張會唔會好d

哇！洞丸！好耐冇見！

淨係有自知之明呢一點都值得我哋去愛

快啦

常樂

來

你張相好靚

樓豬世界第一
因6世界倒數第一

千與千尋嚟

你點睇公審

利申：覺得隨便就做法官 落judgement嘅人好不負責任

屌你

多謝你都桃花滿載 識多啲女

你都有咗自己固定立場

通常我會覺得一開始即場教佢好過下都放上網除非佢真係講極都唔聽叫大家見識下同埋警惕下

想睇

典解喎⋯

結婚係對愛情的承諾

瞓先各位早唞

早唞

放加多d約frd
旅行就要等下半年/下年

睇太多會令自己不知不覺相信

所以我其實都幾驚睇書

第一個同Murphy's law好似無關係

Saved
Pin pls

典解要pin

唔好

我都係咁啱見到cap低咗

有立場 但唔係固定
聽同我立場唔同嘅人嘅argument 幾有趣

同意公審係警惕到大眾

明白
唔係想話樓豬

早抖 多謝教導

It’s okay~~

出處唔啱 但有啲係有道理

終於碌到落底

勤力到

食飯未？

又抄

抄咩

牙港新名勁型

冇嘢了

想eat

咁你真係好有必要搵個途徑去抒發壓力

成日都講到一半

點解咁講

邊有成日

好囉咁(இдஇ; )

拍拖+上堂 少咗好多時間

我想講嘅係

我真係好沮喪

（;￣O￣）（汗）咁真係冇啊麻

咁去海傍吹下風都好呀！

點解沮喪？

出pool師 感情生活安好？

心煩

我都冇話你啦已經ヾ( •́д•̀ ;)ﾉぁゎゎ

為何？

咩事

模可以買四四方方嗰啲

╮ (￣ 3￣) ╭ ok

安好 請放心

出pool就咁大隻

有無幫佢準備定啲嘢第時用

身體又弱心情又差真係唔死都無用

冷靜咗之後我都好心疼佢
希望我快啲搵到

有人話宜家呢個時勢

形容沮喪係唔應該用沮喪呢兩個字

而我想講嘅係

咁又係，因為愛情冇分對與錯或者人哋唔會立亂同得罪某一邊

舉個例子如果佢係公審一個人唔戴口罩打乞嚏，基本上就係等住喺附近嘅人唔小心呢個人然後經過見到佢行遠啲或者提返佢戴口罩
不過因為而家啲人亂咁用呢一種方式影人哋相所以濫用咗

認同 支持有教育意義嘅公審

咁準我會驚

瞓先

88

我見到頭先你哋不停講沮喪以為係抽邊一個水或者潮文

叫佢下次問咗你先囉
唔好嗌交

佢點學？我都想學！

幫自己占唔準的

支持你

我幫你占卜你今年會有姻緣

我知
想學啫

晚安！

好！

頭先我玩牌

2萬幾蚊一鋪清袋

所以我真係好沮喪

大喇喇2萬幾蚊

我知我係窮撚

2萬對你哋班有錢人嚟講可能好濕碎

但對我呢個窮撚嚟講好多

所以我真係好沮喪

對唔住 我唔知道

759

早抖

Nite nite

好似呢啲公審咁on9啦

呢度有冇人係highly sensitive person or empath?

其實成日會睇到或感受到一啲細微嘢, detail 位
但其他人有feel唔到 感覺自己好似有啲痴線 同埋個腦成日overload， too much information

笑死

到底點先可以識多啲人
唔通真係玩交友app咩

樓豬無

不過你有依啲問題個腦係唔係會成日轉 好攰？

點解想識多啲人？

你嘅心態係識朋友定係拍拖係交友app？

小妹好痴身

唔知有冇 但會睇到少少野就諗

要保持適當嘅社交距離啦

Lm
推！

幫因推

想識朋友先，拍拖就隨緣啦
其實唔想玩交友app 唔想為咗畀人flirt/傾甜而down
只係覺得人大咗好似好難有新嘅邂逅

當我有偏見吧 覺得app嘅仔有90%都係用碌鳩諗嘢

8.5/10

yes ar

我都唔知自己點解會比較敏感，所以成日都會observe到啲detail嘢

例如有人時會聽到水
唔係黐線唔知, 但唔知其他人有冇聽過
特別係熱水嗰陣 我估係啲particles 撞嚟撞去所以有聲

其實有好有唔好, but 仲未識得拿捏畀個腦休息
有陣時我好容易發現身邊人嘅情緒同埋佢哋諗咩

咁你真係對交友apps有偏見好難識到朋友㗎喎

梨ok

same bro

係我表達得唔好嗎我唔想玩app啊
但我又唔知用乜途徑可以識多啲新嘅人

次次一大壓力就好易發神經
但睇市又好易有壓力

咁你一定好辛苦啦

我個人成日呆下呆下咁所以唔多咁sensitive
不過我對人就會特別留意對方嘅感受

塵善

好有經驗咁喎

係嘅 我都有frd之前識到拍埋拖

我覺得好似比較少數 但實有嘅

有冇多d例子

除咗現實嗰啲興趣班/約會之外都冇方法㗎啦？

冇玩股 矛錢

又撚

要睇返你個目的囉

你想搵班同你玩sports 嘅 交流心得
咪出去玩sports嗰陣r人

你都無個目的 俾你識到又點

不能有偏見錯過好筍盤

呢樣又冇經驗

買少少藍籌股

真

少囉 比例上應該真係多用碌鳩諗嘢
又或者推銷

等我有收入先

仲以為有人同你講過

終於碌到底

唔是的

竟然無 其實幾神奇

仲盡責過我

有話 我啱啱有留言話我敏感度有陣時會聽到水有聲 特別係熱水 唔知有冇其他人試過 我都知咁講好似好黐線

壞習慣來 唔好學

佛系姻緣

呢個唔太get
呢個係你耳仔太勁？ 但聽到particle聲唔科學wor

係好事

你太好佢哋唔捨得話你

「我覺得我嘅缺點就係太有責任心」

別燃小妹

休息一陣

我純粹估係particles 但係總之就係會聽到有聲 但係好細聲

算啦講咗出嚟預咗畀人當痴線

多謝清你唔當面話我癡線

我覺得唔太存在佛系
因為你會有desire

退位讓賢俾個樓豬你do

我驚佢變咗絕望所以乜都冇

因綠會大個仔嘅

咁又係佢而家仲係好細個啫

明明樓豬都好細個

車 你又g

check你連登編號就知

等陣就改名 等你搵我唔到

唔見呀

你想科先科啦！隨緣

話你係痴線解答唔到咩
我寧願研究下點解你會聽到
係咪心理反應 定其實你真係聽到水嘅碰撞聲

唔要

得啦 我又唔嗰啲人

(;´༎ຶД༎ຶ`)

咩

搞笑

其實唔係成日聽到我都 一段時間冇聽到 我唔知 係咪碰撞聲 總言之係有少少聲音

啱啱google咗 原來係因為溫度轉變而令到 啲水喺個樽入面有聲

冇 證明我個身分

原來係因為溫度轉變而令到 啲水喺個樽入面有聲

Wtf 真係唔知 我五感普普通通

邊個~

等邊個？點解要等？

330瞓

Okay

汗定眼淚？

早抖各位

早唞牙綠

喂呀

晚安bb

但係你想像下係因為五官敏感先至會感受到 都係嗰句，有好有唔好

可能係我份人有少少完美主義，鍾意focus喺啲負面嘅嘢，因為成日都想improve自己

但有陣時目標停定得太高，做唔到嗰陣覺得自己好廢，同埋因為觀察到同感受到好多啲頭嘢，令到個腦太多資訊

同埋我份人鍾意諗嘢，有陣時都覺得抵自己死

但我唔知點樣先可以令自己諗少啲

大家晚安

關於我嘅年糕

熱鬧完啦
啲人瞓晒

煎完口感係點？

我未瞓
今晚有一路mon post

一直mon又唔蒲頭得唔得㗎

岩岩收工又冇哂人

你好呀巴打

仲有小貓三四隻

原來已經4.
唔講都唔知

你好

都好過一個人都冇

巴打唔洗返工？

超月巴 不過好食

佢唔喺香港 唔同時區

仲有冇打算整咩食下

正啦，唔洗返學幾點訓都得

幾時都對你咁好

Hi 訓左晏覺 唔攰

耐冇入黎唔熟架步

學識你就年頭食到年尾 RAP

我都係

佢係 香港冇我嘅事 呀
佢轉昨名啫

咁我依加記唔啦

笑死
年糕師出現了

聽日十半翻工

返咩返10.半咁好

讀書辛唔辛苦呀 大唔大壓力呀？

Part time paralegal

係喎唔係好多人知我改咗名
我有時望到自己個名都以為有新人

返幾耐

成個都唔小心幫人改咗名 笑死

加油加油

你食完晚飯瞓嗰個叫晏覺?

咪係

我好掛住蘿蔔糕啊hi

香蘭

樓主唔講你改左名我都唔知同你傾過計

點解你改呢個名既

我玩咩驚都呢個名
以前想要一個人
依加想要一個人
啊！

想要艷遇

有人陪唔好咩

咁佢比你好嗎

喜歡比自己強的女人很危險

改名叫一齊去旅行啦，一個人去旅行咁lonely

哈囉

很想去捕捉她

喊都可以係開心架

😂

有冇玩交友apps大師係到

冇去過

改埋個名叫一齊去旅行啦

唔記得左

搵個角落放負
踏入2021年，我辭左份工諗住專心讀書，讀埋依半年畢業。
但係屋企無所事事感覺唔好受，開始好期待男朋友既msg, 佢唔理我就會開始亂諗野，個人好焦慮。覺得好似同男朋友越黎越遠

我冇個種早知唔玩嘅感覺

我玩得好開心

好撚眼訓 返工冇嘢做 日日係度學日文
但同事又好似幾忙咁 陰公

早

玩POKER?

玩得交友app嘅你就要明白
you’re not the only choice
所以平常心去對代啦
對你有感覺有興趣嘅自然會發展落去

其實玩交友app係咪真係好難遇到想認真發展嘅人

搵個地方放負
女朋友個個星期唔係發脾氣、就嘈要分手...........基本上每個星期都係。兩樣野好似on shift咁..一樣黎完就一樣...正常日子真係屈指可數....
但問題係我依家係人生既低谷我真係再無心情、力氣去哄佢了，我自己都好辛苦......
事業唔順利、工作收入黎緊一年都唔穩定、依家仲要因為工作被迫留係外地....樣樣野都已經好差，仲要個個星期咁黎鬧情緒....
我真係就快頂唔順要放棄了......

喂！精神呀今晚 ！等我旺一旺個群先！

點解佢哋會好忙又無嘢做嘅

垃圾 早 好久不見

唔會冇依一種人 但係應該真係好難

始終交友app只係一個平台 所以可以話咩人都有

佢因為咩原因發你脾氣呀 除非你做左d好過份嘅事 如果唔係女朋友應該係要幫你分擔工作上嘅煩惱wo

你女朋友每個星期都係咁嘅話
其實你哋之間有冇好好溝通過？

會唔會係你地相處方式又或者你地有啲咩問題
例如佢發脾氣嘅原因係因為你哋要long d
定係因為佢生活上有啲咩唔如意攞你嚟出氣？

除咗佢比你嘅壓力之外
其實你自己生活上或者工作上都有其他壓力
咁但係你有冇同佢傾訴過你依家面對緊嘅壓力
等佢了解你嘅立場 從而令到佢發少啲脾氣？

個個都係想約砲 想識認真發展嘅人應該朋友介紹 唔同場合認識會好d

鳴 對不起
你最近點呀？

我自己就覺得
如果大家願意一開始講清楚個目的係咩嘅話
成件事就會順好多

一開始講就會嚇走曬d人

嚇走晒啲唔啱嘅人咪係你想要嘅目的囉
假如對方都係想就想搵個朋友
又或者搵個對象發展嘅話
聽到你咁講佢會覺得大家都好啱key

樓豬你夠唔夠瞓架

樓主 我喺連登第一次留言 竟然係呢個po 多謝你陪我9up

日子又係咁樣過

尋日瞓咗成11個鐘

返黎了

擱淺bb！
最近都冇見你
你做緊咩啊！

見你哋話退黑激素有用 買咗嚟試 點知都係瞓瞓下就醒咗........

樓豬份人比較冇咩所謂
所以你哋可以隨便講

以為你消失咗6個鐘就係個睡眠時間

早 多疑絲

早 圖圖

你一次食幾多mg ?

我消失個六個鐘係我今日嘅睡眠時間
我尋日就瞓咗11個鐘crazy

一粒3mg 我食兩粒

我新返工 assistant仔
佢地senior executives 冇野比我做

可以試吓 glycine >3g，好好瞓

我睇睇

好想食蛋呀

安全有效放心試

冇嘢俾你學下 偷下師咩

我見人哋話有啲有副作用

呀呀呀呀呀呀 係OFFICE好眼訓呀

你講邊樣先？

褪黑激素

點解難？
拍拖本來要搵一個合適嘅對象就唔易
試多幾次總會搵到

尋晚瞓得唔好？

係啊，所以建議你試 glycine

Ok! Thx

做文件野好悶

我除左海鮮咩都食

出咩事

飲杯咖啡先

我都唔知 可能佢9 up 都唔出奇

但係如果買應該點樣買？你推介邊一隻產品？

你未聽過WhatsApp 嗰啲戇鳩鳩叫錄音？

0:49

5/10 漏咗最重要個句

短小精悍呀嘛

可以上 iherb 買，有 capsule 有 powder。
但因為要食夠 3 grams，而一粒 capsule 最多 1 gram，所以可以買 powder 加落半杯水到飲，一大茶匙到，多少少係唔緊要，味道甜甜哋好似糖水咁，唔會有怪味，瞓前半個至一個鐘飲
可以買大牌子”now”

咩都有機會有副作用架啦
佢已經算少

我番工唔食得

想時間過得慢啲

是

咁free嘅你

點解咁講？

多謝巴打留言
「溝通」依個問題，其實佢都有提過。
佢成日話我地生活模式唔同（我早訓、佢夜訓）、生活圈子唔同（我大同、中同都有讀U，佢讀完中學就出黎做野，成日話唔理解我既圈子）、但我覺得其實只有大家願意，其實好多野都可以協調或者遷就到。
但最少我覺得我有盡力去改善、去做。
一直以黎我都唔鍾意講電話，我依家都會日日同佢傾電話，隨時隨地同佢傾。
佢以前話我唔講自己既野，收埋自己，依家我每日都會分享自己既生活。
其實佢想我為了溝通改善的地方，我都會改
但佢依家會話：唔要咁樣，咁樣改變左就唔係你（或者其實我永遠做唔到佢心目中THE ONE？）
咁所以辛苦既位在於我想改、為左佢改變，但佢永遠都係turn down。

「發脾氣」既原因有因為係long d，但更多的係佢被週邊環境既刺激。
(1)結婚同幸福。佢去完朋友聚會，見到人地生小朋友、好恩愛，佢就會覺得點解佢唔可以，點解有依d野既人唔係佢，就發我脾氣。咁其實我都已經同佢講過今年既安排，會同佢求婚、搬出黎一齊住...但佢會無視，然後將情緒發曬係我身上。
(2)錢。佢見到人地有好既生活，就會覺得我俾唔到佢。但我講過之後會點樣具體地盡力去搵錢。

生活上、工作上既壓力已經唔止一次同佢講過我同佢講過依家係我人生中最差既時間，好辛苦。但佢每次發脾氣都唔會理，元旦果一日佢就同我講分手。。。。然後成個星期block左我。我就自己一個孤伶伶....係外地咁樣自己過...........

所以我覺得我開始頂唔到了.............
一次又一次.......

頂你個肺

唔該晒

點解嘅？怕起唔到身？

冇精神做野

我覺得既然你都有嘗試去同佢講過
但係佢就咁唔體恤你 真係好過分好自私

既然大家相處得咁舒服 點解你仲要堅持落去？

（笑）

惡到⋯

係呀

Texas holdem

大家咁話

咪嬲

嬲呀(-`ェ´-怒)

依家我真係唔知.....
以前好既時候佢可以好好，佢俾我覺得佢好重視我，差不多除左屋企人之外最愛你、最重視你會記得你既一切，會知道你既需要。
依家我真係唔敢講....或者可能已經習慣左佢....或者係自己太依賴佢？懶得再搵另一半
依個問題到今日，我真係唔知可以點答。
其實佢因為我之前講既問題，佢覺得我唔適合佢....佢出過軌.....咁我之後選擇原諒佢，覺得大家仲會有將來，咁果時可能佢出於內疚對我好好....但唔夠幾個月又變返咁.....
但今次唔同，我自己既情況唔好，我已經累了.....無咁既心力去再做......
每次佢發脾氣、提分手，咩野惡毒既說話都會講，一次又一次傷害....我真係唔可以再咁樣無條件咁落去....我都累了......

但最累人既地方係，你同佢反映問題，佢就會話咁即係唔夾、唔好一齊了，只有我繼續去迫自己去配合佢、哄佢....我真的係頂唔到落去了...........或者可能真係係時候....

最恐佈就係依到，佢好多時係因為身邊既事而發脾氣落我身上，你永遠無法估計同避.....例如佢公司同partner唔夾有問題、佢屋企人話佢兩句佢唔高興......見到身邊既人好幸福好羨慕.......

咁佢果時講到係受身邊朋友影響、話出軌對象好差先知原來我真係好好果時佢又真係好傷心、難過咁求我返去佢身邊
咁我咪俾一次機會佢.....

可能巴打都講得o岩既，我身上「佢拎唔到想要既野」
我永遠都唔會係佢心目中既the one無論我幾努力、幾多付出都好.....

佢幾撚狗先講得出因為出軌對象差先明知你既好，呢啲人仆完街先識珍惜係唔抵可憐。
佢當你係咩？呼之即來，揮之即去，復合之後依然對你咁差，佢只係鐘意有個人愛佢，佢並唔愛你，放過自己啦巴打

早晨

上水了

又唔係嘅 都真係想認真發展嘅人 但要識睇邊啲係搵水泡 邊啲係for fun 邊啲係認真

無食好耐了

😂hi

又唔小心瞓咗兩三個鐘 嗚 係唔係有病

屌 我都想訓

唔好咁啦 好似樓豬咁樣會好癈

我唔想上班呀

少悶

上班攢錢食好西唔好咩

me2 有咩搞

係。。。你有病。。。

等緊上堂

算啦都放假你有時間瞓覺咪又係玩board game

咩病呀大夫

真係一個勤奮嘅青少年！

Board game好玩

思緣病

樓主：

我最缺乏嘅野就係勤奮上進

唔好撚綠

同道中人

上堂請專心

琴日出實習，完朝早之後有panic attack

近排有隻board game出貨好慢

有冇人想聽下我故事

想

擺盤真係一門學問

大家好

這個post充滿負能量祝大家平安
祝你在亂流下平安

今日可以準時完會我今日好正面

唔追post啦祝福大家心靈得到平安

I’m back

今晚食咗咩

好甜咁

成日都酸辣粉

不傷心就可以

傷心嘅酸辣粉是藍的

如用這歌 可以代表我

綠b

傷心酸辣粉喎

牙圖 有冇煩惱

今日專心？

有，點解你唔喺身邊

依家依一刻嘅煩惱係好悶～

冇 完全冇專心

又撚 我係佢身邊

佢個煩惱就變咗
點解有個毒撚係身邊

我每一刻都有呢個煩惱

我點會煩惱呀

有咩建議

實係啦

想分啲野俾你哋做

吹水/睇書？

想學

有咩書推介？

想學啲咩姐姐教你

你都知我唔講大話嘅

帶本哲學書上街去
利申：打手

好呀老世 我人工好平的

Let‘s 吹水

咩都學 我咩都唔識

你咪講緊

一齊學下整蛋糕

唔信就算

綠：淨係呢句已經係

：hi

新年收埋咗個焗爐仔

：hihi

Ok

範圍太大 嘗試吓縮窄範圍？

信了 講咩刀信

最近好得閒 不過啲字跡唔同

食屎波切啦健康啲

：.... （因為唔知講咩，因6已退出群組」

食水果算啦健康啲

真係好多野做

玩唔玩rummikub？

我識自己沖涼 自己食飯 自己呼吸

你哋玩啦我食完豆腐花仲要繼續工作

打錯字唔使理

加油 放眼復活節！

加油

好辛苦

你好啊

唔使你真好

復活節前超多野做

咩係瞓光光
你好

又燃 鳴

但係到時候有得放假

我諗緊做唔做功課好

根據聖誕節同農曆新年的經驗

妖 你好白痴

做啦

快啲即刻做曬佢

咁遲嘅

冇功課 等開sem 1
holiday我真係好掛住你

我係南半球嘅巴打

咁即係可以約你飲茶啦

最近同女朋友安好嗎？

咁咪幾好

會唔會搵到study partner?

理9人地咁多 唔好靠人地既認同滿足自己 因為唔會有滿足既一日

牙圖

諗緊聽日既行程

辣油bb！
掛住你同兔兔！

放假？

yessss 今日差啲唔記得自己聽日放假 仲同個同事講聽日點點點

我煮食...

出去行下定係去cafe hea下

諗緊

新人
做group project 做到有啲崩潰

讀咩科？